最後一次的回憶

新手第一次上嚟打故，真人真事啦
但如果有啲咩寫得唔好嘅唔好屌得太勁

我唔係寫得好勁，但係今次post出嚟係因為覺得
呢段回憶已經喺我心入面好耐，所以仲襯有著一點依稀記憶嘅時候post出嚟同大家分享吓，雖然唔知會唔會有人睇，嘻。

大家有啲咩就比吓comment啦，我會試吓寫得再好啲

序

這是一個我一直收藏著的秘密，
一個令我一直都會回味著的回憶。
但同時，亦是會令我感到刻骨銘心的一段故事。

我覺得，
我有一天要將它寫下來，
令自己回味多一次，
回味最後一次。

兩年前，我遇到了一個人，遇上的時候，最初都只是為了在忙裡之間找一點快樂，
完全沒有想過我們之後會有一段難以忘懷的故事。

那時候，我還未清楚甚麼叫「愛」，
當時的我，還未學懂珍惜，
但當失去了的時候，便慢慢學懂了。

兩年前的這個人，叫做Eric。

（希望佢冇用連登。）

一：《一首歌》

有天，我上堂時無聊地在WhatsApp中，查看著以前跟朋友的對話，
突然地，我看到了一個我有一段長時間都沒有跟對方text過的對話，
看到後，我便把它打開了。
想著想著，都很久沒聊了，不如認真地當作認識一個新朋友。
說罷，我便打了一句話，再傳送出去。

「好耐冇搵你」

在上堂途中，老師說的話我都沒有把它們放進耳內，因為我的腦海裡只在想著，到底他會不會回覆我呢？

一直一直想著，抱著忐忑的心情回到家，食飯，沖涼，睡覺。
就在差不多睡著的時候，他便回覆了。
「係囉... 咁耐都唔搵我。」

我沒回應，因為我不知道如何回應。但事實是，當時我有另一個男朋友，所以我才沒有找他。

他見我沒有回覆，便再問，

「係呢，見你ig post咗一條busking片喎，好好聽呀，你嚟㗎？」
「係呀，我咁啱行過火車站見到有人busking，又未試過，咪去玩吓。」
「首歌叫咩名呀？」
「古巨基嘅眼睛不能沒眼淚。」

我們的故事，就是因為我當時的一條busking片、一首歌而開始的。
這是一首動聽的歌，但自此以後，我再沒有勇氣去按下播放，播放這首歌。

--

出住兩篇先，因為唔知會唔會有人睇，哈哈

樓豬詞彙可以深少少 不過應該幾好睇
快D出

推一推先 冇人睇我仲出唔出好

二：《另一個他》

26/11/2015

結果那個晚上，便沒完沒了地一直在聊，聊到兩個都累了才睡覺。

第二個早上，我收到了來自「他」的訊息。

「做咩琴晚咁夜瞓？見你四點幾都仲online緊嘅。」

我就知道，「他」又一直在check我的WhatsApp last seen了。

老實說，我是一個不喜歡受到束縛及管制的人，以前更是一個比較內向的人，你們可以說我這是任性，但我的性格就是，想做便做，旁人不要在管著我或是甚麼樣的。

就算即使是父母也好，他們以前會check我的WhatsApp、Facebook及其他能夠與外界溝通的apps，他們以為這叫做了解我多些，因為我從來就很少會跟父母談及到自己的事情。我不喜歡這樣被偷看私隱的行為，便會板著面子對著他們。
所以，我是連check我last seen也不會喜歡的人。

「你又check住我幾時online offline？我咪講過唔鐘意咁囉屌。」
「咁我都係想搵你姐，你平時又唔搵我，男朋友咁做都唔開心？」
「係。同埋我係有同你講我真係唔得閒。」

沒有回應。
我並不是不想找他，只是我真的太忙，沒有時間。